有無人覺得COVID-19要改名？

今年都2020年啦，仲叫COVID-19？

武漢肺炎－19

武漢肺炎-自2019

2019 武漢肺炎
2025 中國製造

COVID-from-Wuhan

對呀 Covid19年年要改年份咁煩
叫武漢肺炎就唔駛煩

Wuhan virus

我只係知
叫 武漢肺炎

新冠肺炎(wuhan, 2019)

離種下的武漢肺炎

*雜

習近平新時代中國特色社會主義冠狀病毒所引起之肺炎

China Originated Virus In December 2019

所以Covid-19我一直唔覺得有問題